(1q題)你老婆最鐘意攞屋企啲咩黎玩？

門 因爲婆羅門

1/10